阿仙奴算唔算英超最有球品既隊伍？

踢華麗足球不再講
又唔踢茅波，又有球品
球員同雲加關係都唔差
更衣室關係良好之餘平時都有講有笑
雲加又唔似daddy咁周圍撩皮
你們說對不對？
=永續雲加

起碼唔會dum黑紗落地先

比負皮既入黎理論下

渣

ching講得好

當然 專業阿迷

教多廿年

唔覺
但想永續雲加所以正皮

咁都係因為平時雲加教導有方

成隊波個氣質
永續雲加

排球隊

吓？最狗呀嘛？

折墬到要用球品打飛機

給我往死裏打！

G持雲爺爺

痴線

樓主段廢話冇嘢認同, 但係最尾果句永續雲加已經值得正評

大球會入面算比較少haters既

當我利記無到？

咁廢有乜好hate

yes
垃圾隊WFC

係既 比人恥笑就多
真係好憎就未去到

樓主講得好

水銀瀉地

同埋係d垃圾球迷寸過馬撚啫, d球員都算有品嘅

就係嫌成隊除左殺卡無人識dirty work
無人識阻快開拉人阻反擊 今季輸唔少呢d

Ching sick ball

球迷都高質好多
文傑

岩！仲有我

係既，冇左啲火

垃圾隊都係big6

段野不知幾中肯

邊度狗

山神賣走 所以唔係

排球隊來講 算係唔錯

我宜家睇唔到華麗囉，
宜家都係靠鳩踢天材波同誤判去維生

又真係憎唔落阿仙奴 尋晚比你地贏撚左都係咁話，可能因為好多年都冇咩威脅，我識既阿狗都唔會串串貢，本身隊波又冇咩狗野

係 硬係覺得阿狗與世無爭咁
真是屌唔落呢隊波

雲加態度取決一切

依家真係少，球隊冇哂以前有既組織

仲要有咁撚大個雲加比大家娛樂下
咁都仲屌得落阿記既
真係小氣過女人

咁多年來提供咁多笑話娛樂大家，都要俾人屌，咩玩法

雲爺爺係令黎尊重的

打開排球。

岩，同時今屆都係最識用手入波助攻既隊伍

咪玩針對啦